清理更衣室留俄文「感謝」字條 日本隊有手尾獲激讚

【世盃狂熱】清理更衣室留俄文「感謝」字條 日本隊有手尾獲激讚

世界盃16強賽事，歐洲「紅魔」比利時3:2淘汰日本，今仗日本在領先兩球的情況下反勝為敗，但踢出代表作，雖敗猶榮。日本隊出局在更衣室留下俄文「感謝」字條，並將更衣室打掃得乾乾淨淨，獲讚有手尾。

經過一場激烈比賽，一般球員在更衣室都會遺下不少垃圾，如運動膠布、水樽等物品，但日本隊今晨落敗後，並沒有在更衣在遺下任何垃圾，而且更打掃得整整齊齊，更留下一張用俄文寫的字條「感謝」，同時摺了三隻藍色紙鶴。

不少網民都對日本隊表示讚賞，稱為他們感到自豪，其國民質素非常優越。

圖片來源：Twitter/@priscillaboca

虛偽！

屌你老母!(真心)

臨尾成隊排好向隊迷鞠躬，睇到想喊！

球迷

佢地不嬲都會拜4角既

唔關真心定虛偽事，對日本人嚟講，依啲係習慣，係優良教育嘅結果。

屌你老母中國隊果D叫真性情啊？

大日本

理鳩得佢地真心定虛偽, 人人都咁做嘅話, 所有工作人員就輕鬆哂lu

中國球隊係影都唔見

日本禮儀真係世界第一
班盲反淨係識話佢地虛偽
小人之心

我又屌你老母，謝謝

唔通學你民族咁丟到周圍都係垃圾
最後留一句「個草地太差累我輸波，整臭你個更衣執撚死你班仆街」
可惜無得踢

支那蛆就柒出國際
日本就完全相反

中國或成最後贏家

支那狗又唔抵得

блядь

訓左無睇
中國隊果間更衣室呢？

我搵極都搵唔到既

無黑哨嘅足球唔識踢

未必虛偽 可能條件反射

支那賤畜自己人格有問題，唔抵得人地品格高尚，
只好盡力踩低人地話人地虛偽，務求將人地降到同自己同一水平

日本隊又頂爛市, 下次第二D國家整到污漕D都比人嘈

不過人地自細教育做得好

唔好講支那，香港人都拍馬比唔上日本
舉個例，喺巴士地鐵周圍都聽到有人剪指甲
屌你老母呢啲唔撚係應該喺屋企做㗎咩？
怕會剪到周地都係，就喺公共地方做
先唔講邊個執返啲指甲
邊撚個會想聽到人哋啪啪啪呀？
自私撚周街都係！

On9仔！

贏國更好，連用的機會都冇

你會做呢樣野咩？

好快日本西邊某個大國又會登報：為甚麼沒有人讚終國？

真心鍾意左日本認真既態度

支那有冇黑哨都係唔識踢架啦

理得佢真心定虛偽，關公做得好就算輸波都唔會㭍
睇下贏國日日贏都仲係成班生番on99咁

祝你全家仆街死

係大球場塊地太硬

個個都覺得啲工作人員有人工收
做埋佢哋嗰份又唔係有得分
跟住就整到啲嘢亂晒都覺得唔關自己事
重話日本人咁有手尾係虛偽

師兄唔好得個罵字，講下你平時做過d乜係近似日本人咁有自律意識？

係連登屌日本等仆街死

要你虛偽咁讚下人 你都做唔到啦

你肯定依堆唔係中蟈人?
香港人有幾多個會咁做
唔可以話無
真係極少數囉
咁都可以放大
講都唔係講依件事

認同港人唔好過大陸人好多

日本出武士
歐洲出騎士
支那出流氓

流氓先係真性情
所謂武士精神騎士精神都係虛偽

聽到佢哋講純正廣東話
大陸人一樣有咁做
我想講蝗蟈係好撚多仆街
不過香港其實都唔少
想香港好，除咗要屌柒班蝗
更加重要嘅係做好自己
呢一點先係香港同日本最大差距

『見微知著』，剪指甲呢啲可能係好小嘅事
但正正就係反映咗香港同日本嘅差距，係天同地比

屌痴撚線！

我認同日本人係門面禮儀做得好過香港人好多
我只係想提出香港人無你講到咁差
唔似得隔離中蟈
自私程度真係無道德底線
香港至少仲有唔少好人

一個族群入面嘅一部分害群之馬的確影響到全體
所以我地首先要做到做好自己
再推己及人
所以我都認同巴打所講當中嘅香港人同日本人之間嘅差距

曼聯都喺更衣室留下「Welcome to Hong Kong」既字句

一個國家既國民成世都咁虛偽做好事
咁係咪虛偽究竟重唔重要

一個國家既國民成世都咁老實唔做好事
咁係咪老實究竟重唔重要

佢地鐘意支那人嗰種真性情吖嘛

大把香港人係巴士剪腳甲

唔講太遠，去老麥門口望望就得

腳甲咁撚過份
我真係未見過
最多見過剪手指甲
仲要無幾可見到
可能因為我搭車都係繁忙時間居多
得假日會中午/下午搭車

我會

當一個人可以偽善一世 佢已經同真正嘅好人冇咩分別 虛偽都好過你咩都唔做

舉例

點解隨身帶住摺紙

好過曼聯連我地大明星送既心意都可以咁唔重視

將world cup名額增至128隊，終於有蝗國
今屆唔踢係隱藏實力
又贏

支那:做戲俾人睇啫，勿忘南京大屠殺

咁日本人係成個教育體系都要人咁做
就算唔情願都要做
咁嗰啲人真係虛偽嘅，而事實上好多人都好虛偽，尤其職場
但講句唔該、清理自己用過嘅地方都成為習慣，就顯示呢種習慣其實係好，至少係有益於人，同埋個教育本意係好
最搞笑係上面有啲講到其他人種唔虛偽咁 最撚虛偽就蝗啦，冇料扮大袋，一見人有權有勢就扮死狗

其實我每次去旅行住酒店 臨走都會執返同當初一樣
我覺得呢d係基本野

你好低質

係囉好撚假，如果係中國隊就一定會痾幾舊屎喺到表現中國人民既真性情同豪邁奔放

日本人教育中，全世界人類都要學。
1. 唔好打擾到人，為別人帶來不必要的麻煩。
2. 去過用過的地方比未用前更乾淨整齊。

我想知道公眾地方剪手甲係心態，向屋企會用紙巾/ 報紙墊住剪，唔想彈到周圍都有，唔通向公眾地方就唔怕彈到周圍。

用馬雲名句，假好過真

中國主辦的國際青年足球賽，日本隊勝中國隊四比零。賽後日本隊員用完的更衣室，佈置整齊，垃圾用膠袋包好，地板無痰涎，桌上未食完的香蕉完整奉還，紙巾盒留下，並無取走，而且電燈泡等全部完好無缺。

依D野係從細學起的

巴打識讀心術
知道人地真心定假意

點解兩個國家地區上叫近, 但人既質素又會有咁大分別

日本仔就係咁撚假

真係好想講 崇日唔係冇原因

如果中國隊輸咗波要返歸肯定拆咗個更衣室
不過都無咩可能，佢地入到決賽先算

香港大把人係咁做，唔好所有衰嘢都入晒其他人數

佢地就算贏左波都有機會拆左個更衣室架 畢竟蝗民唔係浪得虛明架

十多年來在每天150個政策下, 今天香港人質素會高得去邊

係中國

日本人見外國人報先覺得奇。
明明呢啲對佢地黎講係常識。

關乜野事，香港人從來都係低質。你97後先來香港，緊係唔知97前香港係點喇。最記得九十年代初有一次搭巴士，上層車頭有人食完大家樂，落車時特登掉低兩個外賣盒，有人同佢講，但佢可以話兩個外賣盒唔係佢 ，當日我重係小朋友但我好記得。

小弟在港島長大, 多年坐中巴番學, 未見過咁離譜

我諗起暴聯 老豆賽前又懶草唔掂

黎香港踢波又賴低左一件大垃圾

發生打掃事件

點都好過你冇禮貌啦死蠢

會唔會搞到有人失業？

佢地連虛偽都唔識做
笑乜人虛偽

等睇啲中國佬又話佢地懂小理而無大義 雖然啲中國佬乜鳩都冇

唔洗坐巴士，你去公屋行一轉就知，唔行騎樓底，命都冇

以前細個時住公屋都試過差d比M巾掟中頭

唔通好似曼狗咁低質咩

97前最誇張既新移民都只系咁
97後既新移民？
哈 哈 哈

點解你會覺得佢地係虛偽先？你既然有咁既睇法 即係話你係呢件事入面睇到佢地虛偽既一面啦 請問係咩呢？如果講唔出既話 咁即係你有偏見

你係咪閱讀拎U

Cyka Bylat

日本

日本仔打完棒球後仲會拖番靚個場

屌左你老母

清潔工炒得，失業

話日本虛偽既人做乜鳩
無手尾就比你屌無手尾
人地有手尾又話虛偽
你玩撚哂啦

我寧願睇到呢啲虛偽多過
成地垃圾，通街屙屎，無黎禮貌既真性情

( Show Blocked User - 咸濕仔壽比南山 )

同佢嘈都浪費時間
直接單機啦

中國或成為最大贏家

個post硬係無啲濕鳩二打六球員名嘅會員留意有啲唔慣

大陸更衣室會唔會屎尿痰都有

六十六歲你扯得起？

自己係咩人就點諗人

( ﾟдﾟ)

5毛最開心

我不崇日，我只崇優

好心大陸支那人比d骨氣好無
咁小事都要心虛自卑心出晒黎，世界盃根本無人想理你班謝師宴毒撚
贏國人不嬲有被害妄想症任何野都覺得有人寸緊佢，係要對號入座衝出黎柒

往死裡掃!

大陸仔周街屙屎，真性情，不做作，做番自己。

你噏乜柒呀你。

如果你係其中一個球員 唔想清潔 但係其他人都清潔緊 你都冇得唔跟住做
就好似ot咁 其他人ot 你都冇得唔跟
係佢地呢種文化下生活 大家互相督促 其實都幾大壓力